每一次我地都系立防線，仲要守到幾時！！！！

每一次都守，我地最後守到啲咩出黎，唔沖根本就系企系度比人當活靶打，仲要幾多個兄弟企系度比人射，已經守到無力了，27/7不再反擊，只會一個個兄弟比人打落黎，因此我希望系度招集一班，真系會還擊既兄弟，27/7升級行動

挖完d磚根本作用唔大，磚係要一路進逼一路掉先有用，參考魚蛋，唔會set路障擋自己去路

無錯。所有次次都系咁 已經講到無力 所以不如招集一班志同道合既一齊沖好過

小心為上

上環都冇set路障擋自己去路

但都冇人勇敢去沖呢😑得個小貓三四隻
真系送頭咩